一人n件巧合事件

鈴聲係某首歌既副歌
咁岩坐車聽歌又係聽到個首歌
去到副歌位就有人打黎
聽左陣先feel手機係到震
先知有人打黎，仲問我做乜咁耐先聽

去歐遊三番四次喺唔同國家撞到同一個唔係幾熟既朋友

唔知有冇巴打試過行行下街突然諗起某個朋友
過一陣就會撞到果個朋友呢?

人生第一次游水竟然攞到冠軍

有次發夢有個舊同事喺街見到我嗌我
點知第二朝我買買下嘢聽到有人嗌我 係佢嚟

老母生左我

窮毒柒矮肥有齊晒
再加埋冇樣叻，算唔算boss級巧合

諗緊隻歌 隔離有人開口唱

琴日搭左7次車，全部都唔洗等，即刻有車

試過
同個朋友行緊街 講緊個好耐冇聯絡嘅中同
唔夠10秒撞到佢

巧合入左黎

3個老死既男朋友都係打機識

我鐘意既人鐘意我

你就好

鐘意親既女仔都唔鐘意我

搭地鐵企起門邊諗起個ex, 一到站道門打開就見到佢，心都離一離

我都試過
同好耐無見既小學同學 講開另一個
跟住轉個角就撞到

咁啱鍾意嘅男仔都鍾意我

聽日考試，呀～咁啱未溫完書又眼瞓。

有冇諗過唔係巧合
係有組織 有預謀既一件事

講笑姐
放心，你好快揾到

一講起某個fd唔洗1分鐘佢就即刻搵我

我曾經都有
但係大家都冇行動 錯過左

中學時期鍾意過三個男仔
而佢地三個都分別同過同一個女仔拍拖
個女仔仲要同我同一日生日

成件事簡直係巧合到屬於靈異級別

我試過打機撞到同班同學

個女仔可能同過全校男仔拍拖呢

較隨機係playlist播歌，跟住同d fd一齊估下首出咩，點知真係個首

我試過估廣告

好似無乜關係

有少少 5+3=8 所以2012係末日既feel

個結論係個女仔係公廁

諗過心諗緊林宥嘉果首「自然醒」
跟住下一首即刻播左出黎
利申：隨機播放

聽緊歌嘅時候啱啱好隔離架私家車又同我播緊同一首歌
差啲以為自己開緊擴音聽歌

岩岩醒起一個
以前中學放學會去某同學屋企吹水
咁我地開住電視傾計 電視係做緊多啦a夢
有位同學就講緊另一位同學壞話
話咩呢樣唔好，個樣又點點點
成個陣媽教仔咁樣
如是者 講左5,6分鐘終於停
就係停左之後1,2秒 電視傳來大雄定佢老豆把聲
*你覺唔覺得自己好長氣呀*
於是我地成班爆笑

911

有fd黎屋企打麻雀
開tv 播緊running man 開頭
其中一個fd話 我平時唔睇呢d 除非有xxx
xxx係佢鐘意既明星
點知個集真係有xxx
結果佢要睇埋先打

我醒起我都試過 坐港鐵mtr用耳筒聽歌
嚇到我即刻望手機
不過首歌個時好hit 10個有7,8個都係用首歌做ring

係尼泊爾街頭
買野個膠袋穿左，然後望一望地下
有個新膠袋

你係咪我個ex

留名睇恐怖的巧合

分咗手撞到ex3次

gay

係雞係公廁

至少你幽默

好多次事後比人話見到我但根本我冇響果d地方出現過

搭巴士聽歌 就到站
諗住聽首短短嘅兩三分鐘嘅
好似肥姐首mama mia咁短
一開番個mon就啱啱好轉歌 就係嗰首

夢入面好零碎嘅片段 會喺幾個月至一年後嘅現實生活中發生返

對方連續四十回合成功召喚同伴

Game: Pokemon sun

玩cs1.6用輕狙
遠距離見到有人想開鏡射佢，點個click 左左鍵 盲狙爆頭殺左佢

中史抽籤考人課本
抽到26先係27
我話 抽到我我切
利申 已切

有次同女朋友搭巴士，去到何文田個啲位有啲塞車，傾計講開我地一個朋友，話口未完有架車停左喺我地架巴士隔離，一望落去就見到個個朋友坐喺入邊

靜電係嘴到出現
同條女一咀就電親

每日解鎖手機時嘅時間都會出現11:11一次或2次
雖然我覺得呢d可能好無聊或不值一提
但係11:11係每日都陪住我
唔知係咪巧合定命運安排

我都試過

巧合到我自己覺得有啲恐怖
有次同幾個fd喺m記做project
: A : B : me

: 手機得返64%電
: 我都係喎
跟住我又望下部手機，唔係
但我一睇我部notebook
: 我都係64...

我都成日見到1111 或者自己生日

有時行街啲路人都會咁樣爆句好似搭嗲嘅說話

係喪禮入面撞到教緊我既miss ...

試過幾次喺機舖打機, 差一個一蚊先開到一舖, 結果一轉頭喺附近地下執到個一蚊

呢個好似叫deja vu

去旅行幫個女仔影相
之後第2日去個好撚多人既地方又撞番佢
不過太多人叫佢聽唔到
去到機場又撞番佢
仲要係搭同一班機坐同一卡
但係冇相認
屌你之後落機仲要搭同一嫁巴士番去
發覺住同一條邨
最後交換左contact

心諗咁個首歌，點知個playlist真係播咗出黎，仲係好多次，而我個playlist有成5000首歌，個下其實幾開心

會唔會係呢啲組合比人嘅印象深刻啲
所以感覺上好似成日出現咁

有 諗完一下秒就見到

我都係 111都成日有

係德國叫兩個韓國女仔 幫我影相, 我又幫返佢地影, 結果過幾日係 布拉格 一間餐廳食飯 又撞到佢地, 於是相約 係威尼斯 再一齊食飯

以前同老豆嘈交
電視都係播緊仔同父母道歉既劇情

有一次有樣關於電腦既問題唔識整，跟住太攰去左訓教，之後發夢係夢入面整好左，醒返驚唔記得即刻跟住整，跟住真係整返好

一落雨，地下就濕晒

去旅行果時搭飛機見到一對情侶好似熟口熟面
之後玩左幾日再係極偏遠嘅景點撞到佢
回程果陣又撞到佢地仲要坐正前面
返到香港坐巴士返到屋企樓下又再撞到
我諗一開始熟口熟面係因為住同一區見過
但冇諗到咁多巧合

考試𠴱日臨出門前諗住生生性性咪肚痛個肛門就開始嚟料

我都係 不過我係11:17

我都試過 好記得個首係周杰倫既晴天

係英國坐通宵巴士去巴黎 隔離位架個星加坡人知我係香港人就係咁同我吹水 過兩日係巴黎鐵塔又見到佢

我都係 不過我係12:34

細個嗰陣行過地鐵售票機
突然覺得入面會有錢係到
之後伸左隻手入去找錢個位拎左個5蚊

我都試過，冷門景點遇到對情侶，
佢地當時仲用廣東話討論我地，
回程機場見返原來搭同一班機。
隔左幾個月係間餐廳面對面擦身而過，
大家你眼望我眼，feel 到認得對方

巴打如果唔係你話同區，我會以為咁都相認

小學嗰陣好鐘意搞咩音樂藝坊
食飯時間啲老師同學就喺度表演開始虐待大家隻耳
之後有次有條友表演完吹笛（當時我喺課室睇live)
個老師做 MC 就問大家知唔知笛多數喺咩場合吹
我喺課室同同學講
話吹野呢啲野當然喺廁所做啦
之後過幾秒之後
個 MC 就話：「廁所？唔係掛？」
我同同學嗰陣笑咗出黎

識左一個同自己同一日生日 同年既人 最後發現連時間都一樣

我都係喎

我係4:44

去外國玩嘅時候我呀哥撞到佢老師

諗起一個人 嗰嗰人就搵我講左一句
希望佢都係諗起我

每次都完美地避開中獎既六合彩號碼

有日自己哼緊首平時好少唱既歌
一開instagram 第一個post
就係個frd自彈自唱既相
Caption係我當時唱緊既下一句歌詞

阿媽：其實你仲有個孖生兄弟

你有冇覺得好似有人望住你咁？

趕時間既時候塞車

前排仆街芒好Hit個陣我同女朋友行緊街無玩，跟住佢無拿拿勁大聲講左句雞蛋六隻！，然後隔離有個人落車講左句一樣既野，但係落車個個無可能聽到。我女朋友都問我做乜鳩無拿拿講雞蛋六隻

試過係巴士忽然諗起個朋友
下秒巴士埋站佢就上車了

試過有人講完啲恐怖野
下一秒就行雷

有冇人明？

細個已經識呢啲野
btw
前幾日食住m記睇達哥
飲完可樂嗝左啖氣出黎之後
達哥就話 邊個係度嗝氣呀 咁核突

我明呀 但想知關仆街芒咩事
同埋你提完又要話自己無玩

我重複睇左三次都唔明
之後就睇到你個回覆
咁應該唔係我問題

好原都唔少人同我一樣

手上無玩既，跟住有隻精靈係勁似雞蛋同埋有6隻，我同女朋友都叫佢雞蛋六隻。點知有個人落車佢都係手上無電話玩緊，佢又一齊講左雞蛋六隻出嚟 原來我表達能力都幾差

有呀
成日都係咁

我又試過呀

經常性發生，男友打俾我，我又同時間打俾男友
撞到應一應

我覺得好神秘
好似腦電波傳送咁

入咗呢個Post

想溝一條女
約唔到出嚟
之後瘋狂係啲古怪地方撞到佢
而家佢以為我跟蹤佢

一樣

心血來潮想兜路 就係窄巷撞到正一正

之前個Ex
同我同年同月同日同一間醫院出世
中一個陣就坐我隔離

有女唔受我溝

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

同女朋友去台灣旅行
由台中落到墾丁
搭幾程車都撞到果個一個人旅行既女仔

咁目的地一樣搭既車唔是都一樣咩?

講得唔清楚
係台中上清境又見到佢
搭車去高雄又見到佢
係墾丁第二日又見佢

我都係4:44